[初選]有好多人成日問我：喂 Brian⋯⋯你究竟點投票㗎

我尋日 搵左屋企附近個投票站 用咗幾分鐘就投完初選
好多人聽到可能會話 喂 brian 邊有可能呀？ 就係有可能！
拿, 你就咁聽我講幾句可能唔會信

聽日9點至9點港九新界都有投票站，唔洗錢嘅，好多香港人都嚟架
聽完都係覺得我信唔過嘅，無所謂，當出嚟望一望，幫下啲長輩完成投票流程
但我有信心你聽完會了解到個投票方法，以你做香港人嘅智慧你會明

我有個idea 係度，我試過係work 嘅，
你見唔見有得網上預先投票，再拎齊所有文件去排隊，個投票數字就會蹦蹦聲咁上
作為朋友我想分享比你知, 我相信你可以搞得仲快過我

初選教學 [附逐頁截圖]

我排都唔使排，行到去即scan+對資料，半分鐘都無就走得。你太耐了要幾分鐘

笑撚死 有聲

CLS

一個掣 只需一個掣 你就可以表達你嘅立場

你知我知單眼佬都知

只係用一部手機 就投到票

無錯只係用一部電話 仲可以上twitter retweet做文宣

投完票既你地請入嚟 有樣緊要嘢你地漏左

幫樓主貼返

手足？？？

一早話撚咗黃架

佢不嬲係黃

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

痴線 樓主勁有創意 齊用創意推初選

多謝
想投超區記住係揀否 咁六位數字嘅投票率就有你份

cls